8 吋單車一問

諗住買呢架黎踩下

有無巴打都買過?

好唔好踩?

汽車台

假a bike 就算啦
畢直唔多 買dahon 060好過啦

060直頭保值啦
幾年前買先1000蚊，
而家升到1500

但係二手價有啲跌喎
由七百跌到五百 早排仲有架賣380

都睇保養得好唔好嘅，
前兩年仲有八百幾，跌得咁快

不過千幾蚊就是但啦，
睇樓主買黎都係自用多

係自用...

會唔會太輕 難控?

想跌車仆落地就買啦